你楊震

有冇iphone巴打都聽寫過呢個字出嚟

呢樣真